今日8宗確診，但選舉要延最少一年

我要真普選啊hi

政府講撚到SARS大流行咁屌司馬昭之心